荷蘭足球再度堀起

🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱

賤種蝗廢啫

牙叻

下年歐國盃 荷蘭都幾有睇頭
GK 施利臣
後防 de Ligt, VVD, de Vrij, Ake
中場 de Jong, 韋拿老母, Strootman
前鋒 Promes, 迪比

荷蘭叻又可以出黎講波啦

前面嗰兩件同埋史度達文

ake中堅來

De light都係

4中堅

仲爭咁個好前鋒

迪比可以打正前

再唔係 捉埋Babel 都得

但效果

Strootman依家大跌watts

中場用de Beek好過啦

前面用敗因巴布

國家隊頂左閘係出路
繼續中堅既話
de Vrij 個位都唔知贏唔贏到

用blind點都好過ake打左閘啦下話

俾盡二線頭

龍門唔掂啦
係巴坐bench

坐bench唔代表唔掂
只係正選太勁